沈大師有咩居心

沈大師成日叫人做淡 有咩居心
佢啲客要做好倉？